50,60,70後既巴絲打 可唔可以同我媽咪打打氣

其實小妹係90後 但係60後既媽咪竟然開始玩連登先過我
佢最近叫我幫佢推post 所以俾佢感染到自己都玩埋一份
我真係好欣賞佢有時仲會去參與集會
我地成日都會互share新聞 會睇白兵細良

但因為佢身邊好多朋友都係藍絲 尤其咩舊生會呀中學同學 個啲中佬上哂岸
媽咪間唔中就會同我慎係WhatsApp group chat因爲share新聞會俾人攻擊
話識咗幾十年既朋友到而加先見到真面目

我爸就藍到發黑 我就係澳洲讀緊書 所以我媽有時都幾孤立無援
所以小妹想藉此機會問問有無50,60,70後既人係到
話俾我媽知佢並不孤單

Plz幫我推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

plz推

P牌仔推唔郁

幫你推

多謝
已經俾我媽發現左

hi 伯母你好
電話唔好望太耐注意低頭族
半個鐘望下遠野同伸翻直條頸舒展

佢表示多謝關心

咦岩岩醒起好似有銀髮族group?????? 好似係fb

佢未必想認自己係銀髮族 佢keep住染髮